我屌你老母林鄭月娥你禁晚市有春用？

要禁就禁足7日
只俾外賣
你咁撚樣早午市一樣onJ
唔三唔四
畏首畏尾
怪撚得班藍上年咁撚憎佢

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

佢想象只有共聚晚餐嘻哈大笑先會傳染

條傻尻咁樣做嘢都未落台
係中共到時想佢孭鑊
自己做好人
兔死狗烹

叫做咗嘢㗎喇

正宗。高分低能

不如宵禁啦

根本就冇用
位位派多一萬蚊, 用黎自我隔離14日仲好

佢同武肺講掂數，夜晚先出黎活動

病毒有office hour架,你識咩春

因為佢夜晚冇朋友陪佢食飯
要同我哋攬炒

廢老邊怕死, 老幾十歲人，唔中肺炎都死，有得食就食, 享受下，所以佢地實去飲茶

支持, 全民一萬, 但要禁足十四日

其實應該直接全港wfh

傾掂咗數啦 朝早D病毒休息

有用架
新冠病毒晚上6點先開工

禁足7日先有用
做d唔做d 到時又無限延長 柒下柒下唔怪得叫柒婆

禁到凌晨五點先好笑，佢覺得半夜三更食宵夜危險過打工仔放Lunch

武肺:收左工啦,聽日先感染啦

即係周街都係靚女，但要禁慾十四日

唔號召全港企業WFH，要人返工仲要冇飯食

柒婆實至名歸。

返過餐廳都知 正常午市多人過晚市

武肺係夜蒲撚，日頭瞓覺，夜晚先出沒

熱門返工地點lunch多人到爆, 要感染都感染左

其實係有科學根據

夜晚果陣, 天氣較冷, 人既抵抗力會弱左, 變相容易感染

希望 連登仔 用科學角度去諗, 唔好盲反先

佢都冇出去睇過lunch有幾多人，算吧啦

柒婆呢d世界級思維，

武肺應承咗柒婆
早午餐唔會出嚟傳染人

夾好左,日頭唔傳染

推 你若放棄 誰衛我城

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #快閃文宣 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 #國際戰線 #香港自治法

武肺晝伏夜出

識得用腦諗就唔係林鄭啦永遠都係後知後覺，唔好對佢有任何期望

因為佢要兼顧埋返工人士食飯,有啲職業冇得嗌外賣食。講到尾都係睇住商界

好心你收收皮先

啲病毒會care你啲抵抗力？

真 , 離地到

唔一定架

係無用架，不過721夜晚一見你走出黎就可以拉你，無得講係出去食飯

六點後禁止進食就啱

留返早茶時段，比班支那廢老交叉感染再大爆發
柒婆呢招又贏

專家都話早晚先會來，禁晚市有咩問題

晚市最賺錢你禁人晚市

同肺炎傾好左唔搞午市搞晚市呀ma
病毒傳心師777

因為過咗夜晚啲支那病毒會放工

阻住藍屍食美心

又係你條on9
熄左冷氣未呀
因住吹弱你抵抗力

佢不論黃藍都累死

林鄭：「個病毒6點鐘就會收皮架喇 冇科學根據 我話嘅」

做過餐飲業呢行咁耐
你講既野只適用於商業區
住宅區係相反
不過普遍餐廳都係晚市多人過午市
你返得一間半間唔好以偏概全

拉得

係咩 啲藍絲好憎佢架咩 咁憎多啲啦

蝙蝠係夜行動物

同個病deal好左啊嘛
晏就佢唔會出黎嫁啦

用科學角度屌你老母

我用科學角度去諗

閣下應該係弱智嘅

傻鳩樓主仲未明?
政府咁做得咪代表隻病係垃圾廢病囉
佢重點唔係要黎防疫 係要以呢隻廢病做藉口收緊你地自由咋傻西 日頭番撚完工夜晚唔比你地出去行街食飯放鬆呀
繼續鳩帶口罩啦白痴仔

可能禁埋朝早條8婆返工冇得食晏掛

熱狗: 最衰都係你班黃絲搞到政府禁晚市

熱咩撚野狗，事實係一半餐廳收皮都似

而家係d熱狗賴黃絲令政府禁晚市喎，我邊度講錯

不分左中右都應該鬧政府on撚柒鳩禁晚市啦

50單驚閪咩

咁夏天日抖人類咪百毒不侵

佢俾兆波禁屌幾十年所以報復

所以話你地，香港人咁閪鐘意返工，佢驚影響到香港人返工啊嘛，禁午市班打工仔點放lunch啊

問題係有班人唔屌政府，反而係度屌其他市民丫嘛

要返工不了

日頭扑野唔使帶套。夜晚扑野記得帶

係武肺

放左工先會飲醉少少，有親密接觸 (好似係)

香港夏天夜晚有幾凍

得罪晒啲餐廳老闆 得罪晒想出街食餐好嘅人
然後又禁得半日阻唔到擴散

真係除咗搏屌之外唔知為乜

全港禁足呀 幾時全港home office 呀

唔講以為隻毒係AI，識揀人揀時間嚟感染人

真係好撚戇鳩

係因為晚市多人叫酒飲
飲酒後會有親密行為

連登仔你班毒撚撚識咩

基本法寫明早午市堂食唔會受感染

你係屋企開冷氣機溫差都有十度八度，熄撚咗個冷氣未？

諗多左啦
佢既管治才能同黨差唔多

唔落重藥D, 咁買口罩法到下年分分鐘過2萬

做下樣既野
你識條...

其實係。。。

差啲以為早餐唔多人食

其實我覺得佢咁做 係因為唔係全部人都可以wfh?
咁返工個d 都要食lunch既
但dinner就唔一定要出街食

另類合法化721宵禁

好過一皮都冇就困住我

唔想全禁 又要掉錢落飲食界姐
順手 趕絶黃店食肆

好明顯啦 有咩屎都由佢餵晒比香港人食，下一個咪唔一定要做醜人

其實而家搞呢啲政策都只係輔助，要靠啲人自律乖乖地做毒撚

點解健身室又唔係每日晚六朝五停？而要七日全停？

仲要冇藉口走先要留低ot

同一份餐午市收50, 晚市收100,你禁晚市

晚市個禁令有冇講set幾多日

你想佢禁足7日既話，你應該開post叫佢開7x24

真相。

膠都廢撚事比

條友唔係扮㗎喎
真係冇腦

返去武漢攬屍體瞓啦 國師咁推崇歐美唔戴口罩 而家大爆發

政府高官上連登

商業區就唔會爆發武漢肺炎 商業區>公司>屋企人＞屋企人再去其他社區

15號起計一個禮拜

我覺得佢係想令到社區大爆發 然後有藉口話要封關 之後鎖港 唔戴口罩就真係中計

收皮啦 做AO定EO做到成隻太監咁 有科學根據嘅係搵袁國勇出黎講囉

屌你老味，晚市有撚用，你睇下lunch幾撚旺，公司d友仲大搖大擺成班人出螢食lunch, 限四個，佢地咪八個中間擺塊板囉，一樣都係坐隔離，邊閪度有分別？

你失左憶定咩?
洗乜專登咁樣搵藉口封關呀 年初唔撚記得幾百萬黃絲+成班醫護罷工求政府封關?
WTF

疫症爆發太多 順便連外國都禁止香港 仲可以順便利用呢個病人口清洗 唔使集中營都達成中共嘅目標

林鄭:我係唔會中計

酒樓D藍屍如果出黎屌柒政府
真係即卡入佢國安法都得

姐係你承認年初幾百萬黃絲同醫護罷工要求封關係幫助緊中共清洗香港人?

支持全日禁止堂食
兼唔可以資助食肆

藍絲都憎埋佢就最好啦

打工仔lunch要出食飯架 無飯食點開工
佢晚市唔開就係唔想D on9仔出黎聚會

反社會人格 鄭月娥就係咁
忍下啦 腥港人 國安法你地都忍到 唔爭在啦

所以病毒好聰明 見你係因為工作而聚集就唔會傳染
見你係其他原因而聚集就識傳染
中共實驗室勁撚到

日頭禁咪要禁埋寫字樓做野嘅人
全部人叫外賣
佢先無咁蠢

佢同病毒傾好左啦！今次好叻叻

禁左早午市打工奴隸獸邊有lunch食
香港人 返工

禁埋早午市廢老暴動都似

其實d病毒都要食飯，禁左夜市，d病毒無飯食就會營養不良，傳染力會降低。

朝早啲病毒都未起身

你唔知 佢主力激香港人 等我地長命d

搞到我平日夜晚收工無得約女朋友食飯

冇晚聚有午聚囉

平日返工很難午聚
除非大家返工地點很近

根據基本法 病毒有傳播嘅自由 唔可以判奪他人自由

削*

時辰未到姐
講真 7頭婆最肉酸既野已經做哂
咁咪俾佢繼續做醜人
用完就會唔俾好下場
共產黨做法

做下款 過到骨

做生意嗰啲就嚟爆

曼德拉講過：「病毒夜晚6點先出嚟。」

你估佢真係想防疫咩
係唔想比你WFH, 等你班港豬繼續返工比商家佬賺錢
但又廢事班港豬嘈嘈嘈話冇飯食
放左工服務完公司就理9得你有冇得食

望埋個時間就知佢諗野幾離地cls，當個個5點收工6點返到屋企

So true

佢呢啲人平時食lunch應該係自己食
仲要去埋啲貴痴線嘅餐廳食

廢老唔飲早茶會死架

pppp

武肺會認人會有休息時間

唔禁早市原因：因為考慮到市民要番工...
番工就唔洗食飯

排隊去報警備案
有病去報失先 唔係睇醫生檢查

禁咗宵夜

掃街

佢愈on9 愈好。幫手點醒唔少人對打民建聯洗腦

班尻官要早飲茶，夜晚一早就訓，緊係禁晚巿啦

佢要你維持經濟 其他理撚得你 你最後都係照返工

Btw佢唔係真係咁高分
只係中學成績好咋
A level已經開始差
大學又唔見有hon
當年3個特首侯選人
讀書最差其實係佢

7日後有疫苗？

minecraft d zombie 咁

而家真係午市旺過晚市

記得督灰藍店

隻病毒識得見光死 你識條鐵咩

連hon 都無？我唔清楚HKU 40年前計hon 同而家計hon 分別係點，如果用而家呢種計法，咁佢讀書都幾廢下

咁又係，嗰個年代畢業仲要加入政府嘅真係唔荒讀書勁

上次唔禁，今次禁晚市
保守估計會爆多兩次禁埋早午兩餐先爆完

武肺變種到識睇錶，今鋪仆街

其實全部時段外賣有咩問題？
今次有啲淨係開夜晚既死撚得

日頭禁埋佢無得食好西

佢最想香港人死哂 71都一週年 重咁on9

其實見到佢第一日唔識買廁紙同用八達通，就知佢離地離到去左月球啦

我思疑緊佢年年第一係咪淘翻嚟嫁

廢佬仲有早茶飲
病毒可以繼續曼延

紅雨黑雨個friend

佢唔駛出去同人逼住食lunch就梗係唔知lunch有幾撚咁多人

大陸又懲罰香港人
好返小小就放大陸人播毒

快啲完咗呢屆政府，重新選過好撚辛苦。

點解你會明弱智講咩嘅

都唔明你地班連登仔想點 其實一句到尾

好簡單 就係wfh就唔洗諗架啦

咁你午市都要食飯 唔係人人公司可以食外賣

咁晚市收工咪迫你返屋企食

其實個邏輯真係有咁難明

咁中意咪自己同老細講wfh啦

再驚啲咪辭職囉

即係你想點？立法強制禁止人返工定點？

六點前病毒可愛d，唔會傳播

俾你返工又話幫商家佬賺

唔俾你返工 到時炒撚左你 又話俾人迫害

你想點唔洗做但有糧出？

好多人根本wfh唔到 香港大把工係對人工

但之前聽人講以前政府係有料精英先入到

選過咪又係支共嘅人
你估會換個香港人咩
制度唔變換乜柒都一樣

成堆喺度懶搞笑以為搵到林奠邏輯有問題就自high嘅連登仔好好笑

佢係要維持社會運作
唔係要抗疫

乜鳩嘢時唔時間
佢理得你死啦
最好梗係你班豬返完工快快手返豬欄瞓覺
社會運作到，全個政府有糧出
who fucking cares

大家把口咁驚又唔介意繼續返工
咪即係認同佢作為，一樣覺得冇事
係驚死嘅你哋自動會唔返工啦
講多都嘥氣

9唔撚搭8 要禁就禁全日啦
小學生都有腦過佢

正解

一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

冇飯食 夜晚mk會少幾多人

即係話，你遊行完/開花完冇地方落腳同冇飯食呀！

咁大家要返工嘛

熱狗真係痴撚線

想同大家減肥6點後唔好食

人唔笑狗都吠

係禁721你地出黎

15至21，7日

勁呀死7婆

禁你721出黎呀

人地中三咋

有郭鞍法, 怕hei

唔禁午市因爲要就返人返工放飯...咁淨係放寬11am - 2pm咪得

早市呢？好多藍絲呀伯每朝去飲早茶架，佢地又唔係返工，唔禁埋？

武肺返0500-1800

佢以為個個好似佢同波仔咁淨係夜晚先屌閪

其實你地想點架？
想爆定唔想爆架？
一時一樣既 好亂呀

因為武肺去左做GYM, 夜晚先出黎搞人

燒山都串過佢啦, 會考好似先得3A, AL好似提都唔敢提

藍店早排回咗一回氣
又係打擊藍店時候啦

外賣支持黃色經濟圈

唔比人要返夜嘅？

柒婆唔死都冇用

放長雙眼睇成效。
拖多抵個半個月 食肆仲慘

咁既能樣年年考第一？

冇用咪好

禁埋午市姐係班打工仔無lunch食啦想wfh?無可能呀

武肺:我地5天工作制朝9晚6

阿sir早晨

搞死黃店

仲未明佢想玩死香港人？
佢不知幾撚叻
個個都笑佢蠢

派完你估真係咁聽話14日完全唔出街咩

國際線有任 請每日推Post

教授你小學畢業？

將馳有度

口罩法西斯即係點

佢自己中午要出去食嘢咪唔禁lunch lor

推

根本每樣嘢都係要打巢香港呢一兩代人
就知你地班港燦經過沙士嚴陣以待
半年嚟係咁放啲毒入嚟

lockdown你估唔識咩
人地成個國家都得 更何況豆腐潤咁大嘅香港

我覺得係係個人對黨的信念揸得唔夠緊啫
你睇下偉大鄰國，十三億人（聲稱）先得八萬感染
就係因為揸緊左愛國愛黨的信念

你揸緊左信念，莫講話病毒，子彈都奈你唔何，
你個信念一鬆，咪中武肺lo

放題韓燒？

100蚊就夠

咁共產黨對付維吾爾族人

都係想佢哋死晒嘅

而家我唔知

但係舊時應該係讀唔成書先入政府

直頭禁全部餐廳唔比開就差唔多

6點前唔應該戴口罩添啦

你講到好似餐廳lunch time 唔開冷氣咁嘅？

禁班大叔係條街食煙仲好啦

精英先入到大學
精英中的精英先入到港英做ao
精英中的精英中的精英做醫生

戒鹽7日啦

當年囉，而家係人都入到大學，AO最緊要talk得

唔好on9啦, lunch真係唔可以禁，人地要番工架，買飯番office食真係唔係咁方便

我愛林鄭

邊個藍絲罵佢我就call 國安肢解佢

林奠免檢疫入境闖嘅禍要全香港人同佢埋單

基本法話要病毒只會經晚餐傳染

留你班農場豬嘅命就係要係番工生產
咁易比你地停手唔做養嚟做咩？
做得農場豬就理解下奴隸主嘅心情啦

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #721 #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 #快閃文宣

其實點解唔一刀切,
一齊停7日, ON99 咁,
係都要試試試

連登不嬲咩都屌架啦
唔洗咁認真

佢地又想出糧又唔敢辭職

係 出黎投票就得 一定唔會中

一係做盡d
早午晚十四日禁晒
十四日後就起碼斷8成傳播
再一筆過撥款支援受影響商戶

而家做d唔做d
七日七日再七日慢慢收緊
有排你拖，條鏈一定截唔到
然後肯定會話你有生意做影響不大
資助，不了，自由市場，長貧難顧，bye

班AO同醫學專家未做過生意根本唔撚會明
懶係為人著想咁

咁咪即係無用囉
lunch啲病毒咪一樣散播出去
全世界都唔會有完美嘅方法抗疫

但起碼咪撚做無用嘅措施先啦屌

其實禁煙有用過禁堂食
D撚屌火車頭一路拉低個罩行
一呼一吸, 沿路D行人吸哂二手煙仲吸埋武肺毒

屌你老母林奠正一食屎狗，你話會影響公共服務咪果堆公共服務自己輪囉，再唔係調其他部門去幫手咁一人返一日咪高興囉，屌你老母今日返工都仲係咁多人，屌你老母我中左一定會去你出現果d範圍瘋狂痾屎同周圍hi鼻涕

冇晚市真係推班老闆去死
做燒肉，打邊爐，放題果d點做外賣

咪就係講緊要班奴隸做嘢先唔禁早午巿囉

Cap 左
照咁講，中午夏天出汗，入食肆涼冷氣會更加易凍親啦

個問題係好明顯有社區大爆發（多處源頭不明個案），都唔肯落重藥

一個人柒嘅同時又心地唔好,心腸歹毒
仲要自以為是,目中無人,覺得自己好勁
對上面又怕死又擦鞋

最大鑊係呢種人仲要有野心

大家明點解咁到成pat屎咁啦

熱狗聲稱好多香港人都係口罩法西斯(一定要人帶口罩/ 戴口罩戴得唔正確就屌人)，
佢地仲聲稱最撚衰係香港人，搞到冇書展&禁晚市&永續限聚令
熱狗邏輯無撚敵

所以777係有料既
唔有料點做傀儡😂

如果今時今日係人都入到大學
咁班毅進仔咪連垃圾都不如？

所以家陣咪講緊搶奪 選舉委員會 既議席

只要 選舉委員會 有一半是泛民, 就可以控制到下一任特首

爛啦臭閪五毛

笑左 慢慢返工迫地鐵啦傻閪

樓主個名

樓主逼害黃店細鋪

林奠又中圈套

屌你老母就係樓主呢d on撚柒鳩咪俾人話黃營係反對派 係政府就反對囉

兒登又中回力標

其他post啲人會shift去政府唔封關所有嘢都係多餘 同埋佢哋笑係因為根本唔應該禁堂食
但呢個post好明顯係話兒登仔由始至終笑都係因為覺得應該禁全日

樓豬應該屌緊全日禁堂食

推願榮光歸香港

佢先醒
不斷搞小動作另私人公司自發俾員工WFH
如果佢出聲叫人WFH嘅正苦要賠償
依家咁佢一蚊都唔使出

回力鏢

強帖留名

林鄭呢個廢柴做邊樣野有春用㗎？做乜都累街坊，早死早著.......

講得好，咁就禁曬全日啦

連登仔回力鏢，頭十頁啲人比我mark晒名

求仁得仁

屌你老母

車輪鞭加速

2xxx正皮喎

又鞭屍

呢d都有得回力鏢

都話林鄭會聽民意多謝樓主發聲

巴打借推

各區可供午膳時間休息
(參與抗疫活動的地方，不會違反限眾令，不斷更新中)

北區
1.迦南堂教會 午間抗疫講座
時間：中午十二時至下午兩時 (至8月4日）
地址：粉嶺祥華邨祥禮樓地下
查詢電話：95424286

2. 好鄰舍北區教會 防疫包派發
時間：上午十一時至下午二時 （7月29-31日）
地址：粉嶺聯和墟聯發街32號鋪
查詢電話：65450709

荔枝角
1.恩福堂教會
時間：早上十一時至下午三時（7月29日-8月4日）
地址：九龍長沙灣道789號恩福中心
查詢電話：35527701

2.明愛荔枝角職工中心 午間休息站及情緒支援
時間：中午十二時至下午二時半
地址：九龍青山道485號九龍廣場3樓3室
查詢電話：27413767

灣仔
聖母聖衣堂 開放個人祈禱休息 非團體活動
時間：早上七時至晚上十時
地址：灣仔星街一號
查詢電話：25277240

炮台山
Aspire Upper Room 免費獨立飲食區
時間：上午十時三十分至下午十時三十分
地址：炮台山電氣道168號2樓
Whatsapp預約：97244485

土瓜灣
麻雀客棧青年旅館 共享空間 收費$10
時間：早上十時至下午八時
地址：土瓜灣北帝街10-16號一樓
查詢電話：54642776

旺角
1. 中國基督徒傳道會中心堂
時間：中午十二時至二時（7月30日-8月4日）
地址：煙廠街9號興發商業大廈1樓1室
查詢：27417742

2. 甦靈教會 Slow Church
時間：上午十一時至下午九時（7月30-31日）
地址：大角咀櫸樹街7-13號豐年工業大廈13A室

3. 循道衞理聯合教會安素堂
時間：中午十二時至二時正（7月30日-8月4日）
地址：油麻地窩打老道54號地下副堂
查詢：27807355

觀塘
1. 好鄰舍北區教會觀塘會址 防疫包派發
時間：上午十一時至下午二時 （7月29-31日）
地址：觀塘寧晉中心16樓G室
查詢電話：65450709

2. CFSC 基督教家庭服務中心
時間：上午十一時至下午二時三十分
地址：九龍觀塘翠屏道3號地下愛心廣場
查詢電話：29505871

屯門
青山浸信會 開放休息空間及防疫包派發

最巴撚笨係你啦

講真
呢招我係agree
澳洲第一波爆時
就係因為呢招加social distance
同「居家令」搞掂左
但屌佢老母
聽日又開咩大會堂俾人食
同堂食有咩分別
佢做嘢真係次次都唔夠徹底
封關又免檢疫

澳洲同時都有封關 只准PR入境

Citizen/pr番去
隔離14日住5星級酒店
早午晚三餐
重有harbour bridge同 opera house view
係呢個月先要課金3千aud
佢地山火後
個pm淆撚左了
不過條仆街都係照放假

輸少當贏
投降輸一半
真係咁難明咩？

我都有接觸飲食業
如果快刀斬亂麻
會重慘
唉 不過免檢疫到真係
唉 禁堂食3個月都未必有用

打少左個唔 字
如果唔快刀斬亂麻
最可笑係平時班藍係度屌政府
話點解搞到咁
佢地真係唔識架
個班無得救

咁你錯烏

唔洗上咩雲啦
佢聽日開社區中心俾人堂食啦
完全係反智
今次再次證明左香港政府高層嘅「智慧」
施政一直
唔三唔四
畏首畏尾
含撚啦你哋 點做大事啊

手足有嘢要做啦

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

唉
就算佢做到你講嘅
唔做好檢疫都無用
條仆街永遠鬥氣
佢永遠唔見棺材唔流眼淚
因為黃嘅話過要封關
佢就死都肯咁做
張建宗個柒頭用埋on9藉口
你有心做好檢疫
咩物資運輸唔係太大問題
每次只俾外地人送到關口
再由香港人處理就得
請多啲人當刺激下經濟囉
個32個群組 好撚多可以上網搞掂大部分野
唉 講黎都多舊魚
佢地弱智嘅

樓主真係智者

良心政府

厲害

推光復香港 時代革命

原來咁多正評

有線：聽日放寬早午市堂食 限每枱2人

精彩

屌 原來正評左
樓豬加油

一，澳洲一早封撚咗關
二，澳洲人嘅屋企大過香港人嘅好多，人地喺屋企食飯唔駛咁屈就
三，就算喺出面食，澳洲嘅環境都容許你有位坐低食，唔似香港
四，人地ban堂食係有租金補貼同唔俾業主趕人走

我唔知你係咪熟澳洲情況，但攞嚟同香港嘅情況做類比就係on9

講漏咗，喺澳洲都仲可以喺車入面食，唔駛好似香港咁要咁折墮跪喺街食啊

等睇連登仔又轉軚

放心啦樓主 第d post有班人幫你兜話你曲線屌唔封關

兩星期前唔見有人講英國點禁堂食

推下